覺唔覺得唔係日本仔又成日打wwwww既人好戇鳩

覺得wwwww

大陸人 台狗都好鐘意打6666

仲有咩2333

Www咪lesser evil

都唔知佢地做乜鳩

好撚濕鳩核突

係wwwwwwwwww

係XD

V

XDXDDDD

大草原

遲下又話XXX不可避on9

wwww

系牙XDD

(笑)

(os: 矯情到好嘔

啲cosplay友好興咁wwwwwwww

Lolololol

濫用唔鍾意
適量一兩個可以接受

其實23333333係點解

wwwwwwww

利申：識日文

係咩wwww

KKK

大草原不可避wwwwwwwww

∧,,∧
(；`・ω・） ,
/ ｏ={=}ｏ , ', ´
､､しー-Ｊミ(.@)ｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗ

利申：長期玩日本online game, 用開改唔到

終於有人屌

多日本frd chat開慣咗，sorry囉wwwwwwwww

又唔見你俾粒 俾日本frd

你又知我無

話緊你咩而家

仲有hhhhhhh

agger

泰國人55555555555

日本仔打冇問題 最on9係明明打緊中文又係度wwwwwwww

草

www

香港人打咩

覺23333

XDDDDDDDDDDDDDDDDD

Cccccccccccccccc

就算係日本仔都一樣唔鍾意人打咁長

宜家wwwwwwwwwwww用於挑釁多
好少人打返 (笑 ワロス

講咁耐 姐係咩意思黎？

台灣人8+9 其實咩意思？

369

ㄏㄏㄏㄏㄏㄏ ㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏ

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

笑い warai

Wwwwwww

わらわら

講wwww, 23333, 66666果班全部都係白痴仔

www既意思係咪同～～～差唔多？

6666先on9

聊天室7起來
7777777777777777

成日見到個肥偽娘同學打

w

泰國人鐘意打 55555555555555

樓主覺唔覺唔係日本仔但user name又要用日本名既人好on9?

識果批好鐘意打wwww 同23333

利申coser

wwwwwww

233同666好似都係啲蝗用

LUL

仲有個啲咩(ry 加括號)))係乜9？w

好多女都打www
學哂日本文化

通常柒頭先打

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

略

233起源係咩？

55

其實日本人很少打wwwwwwwwwww
恥笑果陣就會

2333333

其實唔覺得有咩問題 只係轉左個語言姐
好似LOL LMFAO呢啲平時你都會用啦
咁你夠唔係英美人

利申:唔會用但覺得大家太祟洋

lel

kappa

支那，大笑咁解

sor9rywwwwwwwwwww

終於有人講，個字嘅由來係取日文笑字個音，最初係為方便先咁打
成句係日文嘅話，用wwwww冇咩問題
但你打中文加個wwww做乜鳩？
都唔合理，唔通你啲中文係用日文輸入法打嘅？
好撚柒，文化跟啲又唔跟啲

23333又係，人地蝗語拼音打字先出現
乜你打中文用蝗語拼音架？

呢啲打一兩句唔係咩大問題
最On9係啲人 係又加唔係又加，成堆www 233係個moon到，督眼督鼻

wwwwwww
利申覺得好正

點解先得架

luuuuul

tldr lelll

Yes wwwww

Sor囉
\ /
_ _
(O>――<O)
/ (･) (･) ヽ
○ ／▼＼ ○
｜ (ヽ二フ) |
/ ￣￣￣ ヽ
f ヽ ／ |
ヽ ＼ ／ ノ
｜＼_ )(＿／ ｜
｜ ｜
｜ ｜
｜ |￣￣| ｜
(＿ノ ヽ＿)

Wwwwwwwwww解咩？
打機見過人地用咁嘅名

因為以前froum個233 code係笑

Warau

係解 笑 既意思

lol

wwwww

邊個話似貓

大陸有個論壇叫mop
233係笑個張表情圖黎
好似sosad咁

仲有 8888888

關蝗語撚事

ps未用過

笑う warau 笑
笑った waratta 笑左
拎個w喪啪就wwwwwwwww

XDDDDDDDDD一樣

Sorry 搞錯咗
自膠一打

早幾年有d人好鍾意咁打字
例如:
我唔知呀⋯⋯(逃)
我唔知呀喵

真係on9到暈

そうだ~(順便)

比ching講中左呀喵

好撚噁心呀

233333

應該用 LUL

WWW = Wrist Watch, Waterproof，好似係

利申：軍錶撚

呢度=

連登仔：

你咪又係中英夾雜唔係全粵語或者全英文,仲要係個moon到

有個問題，咁香港人可以用咩代替wwwww所表達嘅意思？

咁夠唔夠

偽娘

喺連登梗係得，但如果係Whatapps呢？
（利申：我傾Whatapps會打/sosad）

('jjj')

笑撚死

わかるwwwww

www=(笑)
w=笑(wara)
www係(笑)既加強版
不過打中文加w真係戇鳩
大陸仔抄人打2333又係柒

用😂😂😂

你啱，如果係冇呢啲表情符號嘅時候呢？

連登同高登幾時變左主流

打aoc

11

幾時會冇

Lulz no kek rofl

wwwwwww 233333333333 6666666666666

應該用 4Head EleGiggle

咁如果打緊機 eg.lol ow哩啲又應該點打？

咁又係 當我冇講過

wwwwwwwwwww

kek

教佢地369=wwww果陣你都未知識上網未呀
www易打又普及到，369就係唔得呀，唔怪得人用架喎wwwww

我以為係\/\/\/\/嘅象形文字
原來係日文嘅笑
噉台仔真係好on9

哈哈

仲有班on99打乜後面都要加動作 係唔係表達能力咁差呀屌你老母

屌你老母（（（指住你
屌你老母死全家啦（（（怒

仲有呢個
紅紅火火恍恍惚惚

用XDDDD囉

wwwwwwwww
kkkkkkkkk

xddddd
lelelelel
kkkkkkk
wwwwww

用開LUL

笑笑笑

ワラワラワラワラワラワラワラワラ
咁樣順眼啲未？
(c" ತ,_ತ)

唔係每一個輸入法都有呢d野用

vvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvv

覺唔覺唔係英國人又成日say hi黎打招呼好on9

屌你老母（笑）

21314

覺

6係溜 不過唔係用嗰隻語言對話就咪撚打啦